大圍站出面聽倒首歌 想各位幫幫手

普通話 女聲 唔咪快歌 應該情歌嚟（情人節）
正係聽倒經常出現
「我乘著風da da da da da da 來」
da係我聽唔清個字，但大概係咁多個字

遇見？

7點經過 唱到依家？

我聽倒嗰陣10點半

勁 我聽錯晒都估倒
唔該晒

迎著風向前衝是誰沿途陪住我
Pokemon Pokemon 找一個全新的我

我遇見誰 會有怎樣的對白
我等的人 他在多遠的未來
我聽見風 來自地鐵和人海
我排著隊 拿著愛的號碼牌

無乘著風，但似係遇見多啲，中間六個da啱數

以為係呢首添！

/我乘著風 雨剛剛飄過 淋濕了我的夢
你讓我把愛一點一點歸還給天空 熟悉了氣候
才知道這不是我最想要的自由/

的確係 我將「聽見」聽左做「乘著」